點睇karen 同pinky 你問我答, 收唔收貨?

點睇

問心 大家想唔想香港獨立建國

頂置成功

Karen有bf 未

究竟price係咪真係藍，有人話係香討嘅金蛋

karen
唔好做cd-com啦,開個ac啦

搶先左一步, sor

Karen

又唔見price 有表過態

karen > ray ma

無咩邊個差過ray ma 下話 部部機都造工紮實, 唔係我見過最好, 不過絕對有驚喜

有聲

女已經贏咗 唔使比

karen好純情FEEL

price咪即係香討

佢平時講野無咁多「喇, 呢, 啦, 架」

pinky10月裸辭係咪頂唔順cctvb做假新聞??

佢無講wo

佢條片有講上年10月未搵到工就裸辭

想同佢大車

i mean 佢無講係咪頂唔順假新聞

排隊

所以我係用疑問句嘛

想問pinky 係唔係飛釘😨5"57左右
定係件衫問題？